女床戰5小時不中斷 絕頂升天變死屍

哥倫比亞一名32歲女子「拉菲拉」(La Fiera，意為野獸)，連續床戰5小時不間斷，最後真的絕頂升天，變成一具冰冷遺體。

據英國《鏡報》報導，這名女子日前和男伴到賓館做愛，但女子連續床戰5小時後，向男方表示自己感到暈眩，隨後發生心臟驟停。男方立刻打電話叫救護車，但救護車表示路途遙遠，難以短時間內抵達，隨後男子用毯子把女生包裹住之後，直接搭計程車衝向瓦雷大學醫院(University Hospital of Valle)。但到院後，醫師仍無法救回女子的命，宣告女子不治身亡。

男方事後承認，兩人為了助性、延長做愛時間，有服藥。目前警方正詳細調查女子死因
，並釐清女子是否有長期用藥的習慣。

今次真係屌死人

精盡人亡

耕壞嘅田

男嘅反而無事

點可以做到咁耐，連續運動5個鐘

硬五少時冇壞死

食咩藥屌5粒鐘

我頂撚死你.jpg

通常呢d都係玩埋藥